{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052949",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아미가"
    },
    "text": "この宿は計27室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能であり、入室基準を確認し、追加人数の場合は追加料金が当日現地にて決済されます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 ゲストのレビューによると、この宿は高城の近くに位置する親切な社長が運営する宿です。 建物は古いですが、改装によりきれいに管理されています。 客室はきれいで静かで、トイレもホテル並みで清潔です。 近くには様々な美味しい食堂、カフェ、コンビニなどがあって便利です。 朝は社長が用意してくださったキムチやご飯などの料理が提供され、リラックスした雰囲気で一行と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 訪れたゲストたちは社長夫婦の親切さと思いやりに深い感動を受け、次回も必ずこの宿を選ぶと言っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "何語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室基準の確認はどのように行われますか？",
            "answer": "入室基準を確認するため、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加人数の場合、追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室が制限されますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような立地にありますか？",
            "answer": "この宿は高城の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の建物はどのような状態ですか？",
            "answer": "建物は古いですが、改装によりきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "客室の状態はどうですか？",
            "answer": "客室はきれいで静かで、トイレもホテル並みで清潔です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な美味しい食堂、カフェ、コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝は社長が用意してくださったキムチやご飯などの料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ゲストのレビューによると、この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "ゲストのレビューによると、この宿は親切な社長が運営する宿であり、社長夫婦の思いやりに感動することができます。"
        },
        {
            "question": "次回もこの宿を選ぶ理由は何ですか？",
            "answer": "次回もこの宿を選ぶ理由は、社長夫婦の親切さと思いやりに深い感動を受けたからです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 445
    }
}